［人性台］覺唔覺搵人棟係廁所好侮辱

其實一直以來覺得係商場搵人守住個廁所，啲清潔呀叔棟係到究竟諗緊咩 廁所環境極度惡劣，屎尿味唔在講，其實透啖氣都覺得食左少少屎咁滯
點解一個人要係咁既工作環境做野？
將心比己個呀叔都係人啫。清潔係要人做，但無需要時時刻刻都係廁所掛
要人長期聞臭屎，睇住麻甩佬痾尿個猥瑣樣，聽埋啲嗚呀既放屎屁聲，五種觀感都佔左眼耳鼻三觀既極度污染，簡直係對人類最大侮辱既工作⋯

同情一個人守喺廁所度 同 佢靠份工養家有咩關係

我未跟到你條思路

我都覺得無需要固定一個人長時期守係廁所。

管理公司戇鳩

係同理心，係人性既挑戰。可能佢地智慧唔夠高，係依個石屎森林搵唔到一種比較好既生存方法，但其他人呢 稍有智慧同理心既人都或者想改善下佢地既工作環境掛。起碼唔駛叫人長期棟係廁所，每4小時一次關閉式清潔可能已經對佢地黎講係一種進步

有d冷係高級既商場會要個姐姐同每個出入既人打招呼
真係痴撚線

太有禮貌都比人投訴呀

通常呢d廁所都好香

有一段時間做野要經常出入海港城
成日係嗰邊去廁所 都見到啲清潔阿姐明明手頭冇野做都要焗住企係廁所門口位
每次有人入去都要同人打招呼
人地走又要同人講byebye
去個廁所都要搞咁多野
都唔知呢啲濕尻規矩係邊個坐住個腦嘅垃圾諗出黎

去過一間 個伯伯守喺度
見到人洗手整濕咗個洗手盤側邊
等人走咗就衝上前抹乾淨 睇到好心up
唔係咩高級商場 唔記得名
沙田宜家家俬嗰間

恨鐵不成鋼啊

根本係製造就業，太多支拿人落嚟，遊客嘅整到地方污糟晒，新移民又要搵工俾佢哋做

可以自由選擇嘅工作唔存在侮辱

有工作係聞屎，你可以唔做

唔係對做嗰個侮辱
係侮辱用嗰個 同埋對香港/大陸閪 一個認知文化 就係你哋唔撚識用廁所

冇錢就仆街架啦
有好心既咪屙尿屙好啲

貌似有選擇，其實邊度有哎

但廁所阿叔係唯一工種可以靠自己如改變工作環境既職業

仲未計塞廁所，屙到週圍都係屎尿

見過有啲八婆入到去，可能上一手用得好衰
即刻喝個姐姐過黎幫佢清潔
雖然確實係佢負責嘅工作
但見到都係覺得好心嗡
要怪就怪個使用者唔自律
入過香港嘅女廁你先知咩叫核突
一地尿唔在講，經常整到d邊邊地下都係M血
有啲痴線到原塊滿血M巾痴係牆上面！

但無需要喝囉，又唔係唔肯做

如果有人楝係廁所，姐係好大機會佢只係需要做一間/二間廁所既清潔。但係如果做封閉式清潔，咁啲阿叔就好大機會要洗好多間輪流做，因為老細唔會比你坐係度hea住攞人工。咁工作量會變大同埋所需要既人手會較小，對啲姐姐唔係好事。

又岩wo